加州的森林和灌木覆盖着私人、州政府和联邦政府的管理。 加州和林务局有一个计划来防止未来的灾难性火灾，Ula Chrobak, 2020年8月27日 
 首席执行官蒂姆·库克一直在苹果所谓的服务业务上加倍下注，其中包括应用商店，以抵消iPhone销售增长放缓的影响。 为什么苹果让WordPress走了，却继续与《堡垒之夜》的Epic Games打得不可开交 
 克拉克是亚马逊的资深高管，他将负责全球消费者部门，该部门涵盖了消费者对亚马逊的大部分了解，包括零售网站和不断壮大的仓储和配送物流帝国。 亚马逊已任命戴夫·克拉克为其零售业务首席执行官 
 如果说这个游戏有什么缺点的话，那就是《濒危物种》永远不可能包含真正广泛的灭绝问题。 棋盘游戏《濒危物种》显示了保护有多么困难，萨拉·齐林斯基，2020年8月21日，科学新闻 
 你总想知道他的坏脾气是你一个人的，还是全是你的。 第一起谋杀案，Katie McLean, 2020年8月19日，MIT科技评论 
 一个肯塔基州的建筑师，设计和施工服务。 26 Next Hobby lobby |Abby Haglage | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 科马克·麦卡锡曾经说过，一部小说可以“涵盖人类所有不同的学科和兴趣”。 小说的诞生|尼克·罗密欧| 2014年11月27日|每日野兽 
 不出所料，这本书是一本讽刺小说——没有其他体裁能包含两个如此迥异的主题。 必读书目:《早上的皮划艇》(Kayak Morning); 希拉里凯利，Mythili Rao，雅各布西尔弗曼| 2012年2月8日|每日野兽 
 在过去的半个世纪里，文化对婚姻的态度毫无疑问地发生了变化，但这些变化涉及到每个人。 查尔斯·默里的《分离》和文化神话|拉尔夫·理查德·班克斯| 2012年2月8日|每日野兽 
 当然，这个词最初的意思并不包括黑人。 为什么出生的人不会死|米歇尔·戈德堡| 2011年5月31日|每日野兽 
 它包含了太多的细节，以至于无法分辨; 画布太大，眼睛看不清。 袖珍R.L.S. |罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 阿里山位于长城的北面和西面，几乎包围了长城。 斯特拉波的地理，卷三|斯特拉波 
 灰色和贫瘠的山丘环绕着山谷; 地面大部分被沙子和砾石覆盖。 游历秘鲁，在海岸，在塞拉，穿越科迪勒拉山脉和安第斯山脉，进入原始森林|J。 j·冯·Tschudi 
 据我所知，夫人此刻的印象是，我想说——要不要说? 埃姆斯卡·奥奇男爵夫人 
 你可以给我出主意，怎样在包围着我的危险中行走。 夏洛克·福尔摩斯历险记| 柯南道尔